\input{../header.tex}

\title{Electronica Aplicada II - Apunte Teórico}
\author{Randazzo Ignacio Agustin}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents

\subimport{../}{biblioteca.tex}

%Primera clase, introducción a la materia y reglamento
\subimport{./entradas/}{20180321.tex}

%Segunda clase, comenzamos con amplis realimentados (algunas cosas se vieron
%en la primera clase pero las puse en esta entrada porque fueron muy pocas y 
%demasiado resumidas
\subimport{./entradas/}{20180328.tex}

\subimport{./entradas/}{20180404}

\end{document}

